生左仔的女人，日日返工發夢話掛住個仔，反工等放工

野又唔做，推三推四。開工時間日日上網買衫，lunch 去格價儲印花做埋d婆乸嘢，開口老公前老公後，仲要句句埋恕老工唔做野，做野就做得唔好，大家有冇咁的老女同事？